點解依家啲學生妹冇以前咁正？？

依家啲中學係咪全部band1??
個個好似咁乖乖女 冇晒mk妹？？

條裙長到落小腿 又著隊咁撚柒既鞋

依家好多支那學生妹

雙非

依家band3啲學生係點

腥港學生g： 支那質素 陀地價錢

其實好多學生妹都係蝗，就算坨地都比蝗同化晒，睇學生妹就知00後香港已經換晒血

屌你老母我第時啲仔女點算

啲學生妹冇樣但有身材

都係差唔多 有少數會打扮下
裙啱啱好及膝 同埋著dr.mar

你老婆可能都係支那嚟架

正確答法：傳統名校老婆，仔女入傳統名校，不過避唔到幾多

你band3 ????

無左婆仔鞋 啲襪又鬆泡泡 望都唔想望

去葵芳行一轉

唔好累左自己嘅仔女啦

勤力乖女去補習